知唔知點解巨商M 個M字點解

就係開發商知道香港人以前玩巨商習慣用1M=1萬
所以連個game名而家都叫巨商M

我阿哥做巨商M既GM 佢話我知

原黎就係你個仆街吖哥 當年唔捉外掛

其實個個年代打親機好多都係用M代表萬

GM01

連巨商間公司都係咁認為
唔知仲有咩好嘈
見到張懶好笑既改圖就火

佢岩岩先番工咋
大家都係00後

我中意1m=1萬，吹咩

係

屌 m=mobile
以為有手機版

up乜spring